如果撞玻璃，噴漆，掛旗係暴力

咁星期日個班既打人，踢人，吐口水，非禮，打議員，打警察，打記者既係咩人嚟

推